Havae store 鞋真定假？

有冇師兄知Havae Store呢間IG shop嘅鞋真定假

想買見Nike x Sacai LD Waffle 見間嘢平過其他好多

真心求教 唔好屌住

lm

假

可以講多d？

問左間嘢 講到明有單

真

有咩單
你買嘢張單？
唔通係比佢拎貨嘅單咩
比左你 仲洗賺既

ching買過？

佢講到明有單

我未比錢 純粹問佢有冇單 佢答有 我就冇追問落去

呢對dunk 2007年出
而家仲咁多碼
樓主你自己判斷啦

thx ching

樓豬：但係佢話有單喎

唔好鞭

係真
係假架

題外話 有冇師兄知邊到買 100%真得嚟價錢又唔係太離地

咩色呀
上group收囉
其實都係揾個識check既一齊去好啲
因為比相你可以係真 實物係假

純白 或者灰白都得

你去舖頭買=幫人交租，上fb收/StockX丶goat算啦

就係喇 有啲好搶手既鞋 佢又平又齊貨
次次望到都覺無可能

stockx都愈黎愈多流野了

Fake

有單都係假，肯定

擺二年都晒倉租 同 電費控乾濕啦
邊得黎咁多舊版真貨

我都係睇中呢對好耐，上google search 點知見到呢間野，wtapps問佢有冇參加香港正貨承諾保證，結果已讀不回